老老實實要搞個渠道援助義士生活費,醫藥費

最主要原因,義士唔係用完即棄
比狗咬到傷哂,工都無埋,咁大家為相同理念奮鬥者援助佢地係義之所在。

要有一個好方便既渠道,一個電話,就有人follow up,就得到援助。甚至要話比前線聽,傷殘左就養你一世。

純粹建議,目前暫時未見有呢樣野。

推

傷殘就要人養你一世？你自己唔識去庇護工場搵嘢做嘅咩？！

BLOCKED

真係好撚多人鍾意做乞兒，丐幫當道

因反送中受傷嘅
我哋都應該對佢哋負責任
不嬲都有好多人諗住買張贖罪劵就算㗎啦
因為知香港自己有份 人哋為自己爭取民主而受傷
唔係要佢自己受呀嘛?
有啲被姦被殺嘅又點計呀?講句好嬲呀就算啦
你唔麻包袋都應該略盡綿力

被殺嘅人，佢哋嘅家屬點解唔出聲？

被姦嘅人，佢哋點解唔企出嚟？唔好撚同我講二次傷害呀！字母小姐都企出嚟啦。

岩,612好似冇呢個效果

出咗聲你係咪捐先
定又係笑人大種乞兒?
好撚多你呢啲人呢
懶係清高聰明走去屌同路人

有錢都唔捐，何況無！

咪係囉
你又唔捐
又無能力捐
走嚟笑人乞兒
躝啦

我都支持 希望有類似基金，幫手俾生活費，醫藥費，甚至著草費。

你哋為錢做嘢嘅咩？人哋唔比錢你一樣要做嘢架，你哋打工定搞革命呀？

幫你籌措埋結婚開支好唔撚好？

推

btw好撚多狗吠,見一個block一個

係,重要有相關資訊提供

捐錢唔係人工
咁簡單唔識分?

長期黎講一定要大搞黃絲帶消費圈
增加黃絲係經濟上影響力
請人一定要義士優先

捐錢，我當係基本一日三餐嘅開銷。

你點睇有啲人上得床頭牽被冚，越要越多嘢，又要人比手機又要人供書教學？

老細請人，都係啱價錢啱用，就會請架啦。你做嘢鳩鳩屎屎，你話自己係孫中山都無人請架啦

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

Push